(政府撚鳩緊你地)睇撚左Rock哥未?

政府就係用呢啲手段，影響中立既人仕
最重罷睇TVB，大家要鬥智!

高質要推

真係要推，唔想再有人中計，鬥力亦需要鬥智